頭先睇TBB，侵侵撐以色列喎

連登啲納粹狂熱份子點睇？

法西斯

真係人格分裂

五毛：美國俾猶太人玩晒

支持以色列又有問題？

哦

美國撐以色列有咩問題，唔通助長蛔

唔關心時事唔係錯，我只係感嘆學校常識同通識太簡單
美國何止支持以色列，以色列可以出現返都係靠美國幫佢地立國